其實占士洛迪古斯憑咩著皇馬10號

不懂

皇馬10號不嬲都係用黎賣

賣件波衫好睇啲

上一個10號係咪大眼仔

近年皇馬十號

費高 羅賓奴之後都冇人著得長

邊個著10號都無好下場

靚仔

曼聯個10號呢

下個10號係咪夏薩？

肥仔

古天奴

皇馬十號不嬲係攞黎擺